[馬撚留力?]阿狗做乜留力留到輸撚埋

冇本錢留力就咪撚留啦

馬撚妓

收皮啦屌你老母